【噴精0魔】驚！士林捷運站外詭男尾隨碰撞 潑灑不明液體

屌咩角度黎

Cam man 好識攞角度

睇嚟樓主亦被小鹿亂撞

Gay

我都想射比佢

5000台幣求你比我射係你身上

著咁少布就預咗啦

好想幫佢含

本身佢都硬咗，應該好HIGH

Gay cam man confirmed

大隻仔

行兇動機明確但可以諒解

痴線
個cam man 拍開gv?

隔住黑褲見到扯咗

著得咗少布引人犯罪

GV視角

異曲同工

個犯人係咪個Cam man

中天都一樣咁樣